[痴撚線] 尋日我個frd差啲俾城巴巴士佬車死

呢單野實在太誇張，身手差少少我個frd今朝應該上左頭條，個城巴佬仲好意思聲大夾惡屌鳩人轉頭

以下引用返我個frd既憶述：
尋日放工喺觀塘碼頭搭船返西灣河，咁之後一直行返屋企。咁嘉亨灣嗰個停車場口再行前兩步呢就係巴士總站嘅巴士入口黎

過馬路之前呢，其實我見到架608巴士喺太安街嗰度，但係佢打咗燈嘅，同埋佢好慢，慢到我以為佢停喺度
咁我哋照過馬路啦行咗大約係5分3或者5分4馬路嘅時候，我就見到佢轉入嚟喎

巴士就喺呢個位轉入嚟
咁我行到呢個位嘅時候，㗎巴士係冇停低，然之後佢嗰個右邊嘅角落頭呢就已經差唔多掂到我個身啦

咁我就用我嘅小小力跳起左一步向前
架車就啱啱經過左我，而我嘅右手跳嘅時候係拍到架車
咁佢就停咗車開窗咁就鬧，佢話今次收唔到你你好彩，下次冇咁好彩架喇，你過唔到年架啦你，然之後我又鬧番佢有冇搞錯咁揸車嗰啲對白囉
咁佢就揸車返返去嗰個車站，我就跟住佢影相

依家睇返其實佢要喺右線都入咗去條柱，轉左泊位，點解佢唔喺左邊嗰條線入去呢
佢同警察講話佢轉轉吓灣無啦啦見到我喺右邊走出嚟
但係我同警察講話冇可能因為我係由左邊行到去右邊，係佢睇我唔到，先以為我係右邊突然間走出嚟
同埋我話佢轉入嚟之前係打左燈我肯定佢打左燈
如果唔係我唔會以為佢停喺度囉
咁個警察就話我真正落口供嘅時候要講得好清楚話佢係打左燈先有得告

憶述完畢

呢個司機真係痴鳩線，自己擺明冇望清楚就轉，然後仲要瀨鳩人，因為唔想呢啲危險司機繼續為害人間，所以真係唔想就咁算，不過我個frd冇真係受傷，驚差佬唔charge，投訴城巴都睇怕會不了了之

想問有冇巴膠巴打有冇計可以令城巴正視下呢問題司機？

唔好因為自己亂過馬路搞到人無咗份工得唔得

城巴啲司機真係痴撚線
平時渣車都覺得佢地好撚狗
明知我收唔切都要硬cut 出站
又左cut 右cut
好心車住幾十人就小心啲啦

如果真 就希望起到佢底

雖然城巴司機多數仆街
不過睇定D先 廢時炒車

臨轉彎就梗係慢慢行架啦，片住去咩?
明知佢會轉入黎你仲過馬路
賽跑冠軍咪就係你呢d人囉

慢慢行係咪行緊
打右燈係咪要轉右？
咁你仲過？

收皮啦你
仲想借連登搞大件事

咪撚累死人啦
明知巴士總站
人地地下叫你望線
你唔好又影相又報警搞到人地冇左份工啦

仲有一點，呢度唔係斑馬線，係人讓車架
有乜理由話架車唔讓你?

陪你個Fd去投訴，睇巴士車Cam，拍低再放上嚟幫你睇，（之後再睇情況睇吓隻手有冇受傷）

架巴士12.8 米長、仲要個入站位咁窄
緊係慢慢行喇，究竟你有無車牌，判斷力咁差
誰大誰惡誰正確？

人地打撚哂燈
巴士入巴士總站不嬲收到好慢先入
有D總站出入口好細
樓主呢D同廢老有咩分別?

睇到有車埋來,仲要過D唔過D
又話咩過左4分3, 5分3
屌咪即係果D你夠膽埋來果D死廢老

睇完成篇 想表達d咩？

樓主橫過馬路交左罰款未

慢到我以為佢停喺度
你都知自己估錯啦

你弱智架？ 有車埋嚟都仲行出去
如果盲點位睇唔到你 你死撚咗啦

過馬路都要玩到報警
樓主上水未?
洗唔洗去交通安全城教你過馬路

忙緊個個回覆都要比個負評呀

樓豬已潛入地核

咩叫慢到停左?
你話個巴士總站個入口大大個stop牌就話預佢停姐
個位咩都冇，地下叫得你望左望右就係提你隨時有車入啦
咁大個人都唔識過馬路，不如重讀小學搵交通安全隊教你啦

仲未車死，可惜

樓豬申請俾人屌之後剩係負皮唔上水了

個post有幾多人有車牌

揸車撞親行人
一般都好不利

如果巴士打左燈右轉
更加不利

巴士入邊條線唔多重要
兩條線地下都有指示行人睇車
呢個位確實係人讓車
要聽埋司機一方點講
但司機無得話A柱遮住睇唔到行人嗰啲嚟抗辯
況且巴士司機個位仲前過前轆
車頭仲短過寶馬

樓主就係果D會貪一時之快既人

訓醒起身咁多負皮

都估到連登仔鍾意blame the victim
我就信我個frd既，佢自己都係日日渣開車，都會睇清楚先過馬路既人黎

件事既關鍵係個司機打咗左燈，但係轉右入巴士站，推左走右fake人咩

宜家只係想城巴正視問題，如果你班友係都要見撞死撞傷人先安樂既咁我都冇咩好講

唔撚明
就算佢打錯燈
見到佢用慢到以為停喺度嘅車速轉埋嚟都唔識行快兩步過埋佢？

睇怕都係邊行邊玩電話又要趕住過馬路個類人

唔理對錯 不過平時啲城巴佬都係咁

Btw 嘉亨灣 依個位啲巴士真心好快

點解唔撞死你同你個fd.
亂過馬路比車撞死係唔應該司機犯法

叫你個fd收皮啦，根本就係見人地架車轉彎慢，想貪快過左佢就算，又唔夠快係到發顛

夠快一早過左啦
扮哂身手敏捷避到

明知打燈有車入仲企咁出搏撞咩

正常都打燈>慢行>睇有無車過>再踩油轉彎
應該佢踩油去個下Po主同佢fd又開始行

樓主你咁都死唔去

明明睇住架車轉彎 仲係都要過 過又過唔切 仲要賴人地撞到你 你同d死廢老有咩分別？

邊條香港法例話人要讓車？

唔好咁話樓豬啦

報左警 記得落口供
落完記得睇清楚寫得啱先好簽名

又係揮下手大旨意車讓晒佢嗰班廢老

又我又你，擺明朋友就係你

樓主個fd大支野慢慢咁過係唔啱，但係城巴佬都無理由咁危險轉埋去，最多開窗屌柒佢個frd一係呠柒佢

部幹咁長 攞多啲位都要畀你鬧
唔講以為撞到你要報警 原來撞都未撞

車燈係打比司機睇，唔係比路人睇，打錯關你咩事

過馬路睇清楚左右，唔好望手機啦。

依個post d 巴膠惡撚到，屌你出入口司機有責任睇清楚先繼續去

行出咗馬路車就要讓人㗎啦話知佢班唔班馬線咩

依個位唔係行人優先個喎，巴士行緊你仲行出馬路，要自殺唔好搞人啦！

點撚知係咪樓主迷蹤步慢慢行，
見有車就突然跑過馬路。

你的朋友就是你

縮返入你老母到啦

樓主我屌你老母臭閪 過馬路帶眼啦柒頭 下次冇咁好彩

一個正常人見到有車冷緊過來都會停一停低啦
你又賴三賴四 收皮啦

兩個都有責任
行人警覺性好低，大車慢駛偷位轉入去就基本
不過就算有車牌嘅人都未必知大車係要偷位
司機亦都要負責，見到人嘅話要呠柒樓主個朋友提醒佢
兩個都唔停嘅話，司機都好大機會輸
就算個官判無事，份工分分鐘都不保
不過依家好撚多巴士佬揸車都好撚痴線

個個位過緊馬路唔咁過唔通飛天

如果大吉利是你受傷，是司車唔啱。所以佢x你。

咁鐘意話我個fd我個fd
收皮啦講到咁仔細比埋圖你開post 咩
係你就認啦

香港好多巴膠

你的朋友就是你

馬路上人點都>>>車，車無得晤讓直衝落人到

如果真係好似樓主咁講 已經過左大半，就算佢係廢老式慢慢行，個巴士佬都冇撚可能可以咁樣轉入去，近到樓主隻手可以拍到架車啦... 連燈仔真係cls

就算司機打錯燈你過馬路都應該望住格車，
你覺得佢停左即係你沒望住，
過馬路專心d
好多的士佬都一樣亂打燈仲開到鬼咁快。
剩係睇完燈唔望車好危險
同埋你又報警又發人相根本係立心不良想人沒左份工
可能人地成頭家支柱黎，
姑勿論人地有沒問題，原諒係美德。

揸得車多就會見到樓主依類人
個司機態度就差，佢知車你唔中就片過黎嚇你，但樓主都有問題，你都係估估下

覺得人地架車慢，司機一定睇到佢，同埋剎得切車就係咪都行出馬路先，有時大車就算睇到你都未必停得切，大車車身重要一段距離先會停到

真係俾車車中，無論邊個岩錯，都一定係行人蝕底，一陣車到你殘廢半身不遂你下半世就玩完，點解唔睇清睇楚真係冇車過黎先出呢

分明樓主入去同人理論，比人屌番轉頭

樓主應該屌緊司機打左邊燈但轉右

就係因為香港有樓豬呢類極品先咁多賽跑冠軍

似港女

唔講邊個對錯 正常智力見到車黎緊都停啦 仲要同巴士鬥快 想死都唔好害人啦on99

樓主地下咁撚大個望字都睇唔撚到

簡單講就係你以為你行得快過架車
一路行果陣又唔不停望下架車幾時到
唔知你講嘅野有幾多成誇大
亦都冇人知你係咪慢慢行/一路行一路㩒電話

建議樓豬驗下個腦

以為以為
收嗲啦
呢段係馬路呀
普通馬路段就梗係人讓車
車有優先權
呢度又冇特別標明係行人過路處

成日有傻尻話架車夠疆咪撞過黎
人地撞到你坐幾年
你條on9仔就一世斷左手腳
比我都選做司機撞柒你條on9啦

樓豬 = 佢個frd

快就過身位
慢就過身㗎喇

死臭閪on99

係狗巴佬嘅話我就撐你喇

呢度又冇專設定為行人過路處
劃線者直頭叫行人留意車輛
普通車路唔通人有優先使用權呀？
你夠疆咪係條大馬路散住步咁行囉
行出高速公路叫d車讓你

.....呢位同學幾時小學畢業....車燈唔係俾路人睇都講得出....

佢死左唔緊要阿 累撚死埋個司機阿屌

先唔講你見到佢轉入黎你都照行

但佢見到你行都照轉即係想車死你
而佢見唔到你即係冇睇清楚 咁就係危險駕駛
你肯定係慢慢行而唔係跑？

等架車過咗先行得唔得啊，打哂燈話你個fd聽架啦。你趕撚住同你老母買棺材咩，就過年都要害人咪你啲仆街仔lor, 好意思開post既你真係

On9仔番去讀多兩年書，打車燈一向係示意比司機睇，行人應該留意嘅應該係交通燈號同車輛，見到架車轉入，你理得佢轉左定轉右，唔係班馬線就唔應該鳩沖，同埋車燈好多時係輔助，大把[black]女[/black]司機唔打或者打錯，用車燈去單獨判斷同找死無疑

屌，改唔到色

樓主on9

樓主班仆街衰都唔緊要，香港司機係仆硬街 現實係行人大撚晒，除非司機係有錢人

弱智

你都唔好話我衰 通常呢啲九成都係個女人問題
你話你個fd日日揸車.....我就唔多信

同埋我好懷疑咩叫慢弋好似停左
停左就停左 冇停好心你就等下啦
唔係現場我唔敢講係咪個司機有心啦
你唔小心就實係架啦

Btw 見過唔少女人掛住玩手機唔睇路紅燈都照過 差啲俾人車死

連登搞咩，打左燈轉右幾撚on9你地知唔知

呢單野城巴出cam片九成會見到樓豬全程慢慢行
臨撞到先識9叫一吓跳過馬路

[私家車內觀看行人]

無論何時何地，即使行人胡亂橫過馬路，駕駛人在法律上和道義上，均有責任，提防和避免撞倒行人。因此，你應該經常讓路給行車道上的行人。

在行人眾多的地方，尤其是在擠擁的街道上，或在有巴士站，或熟食檔附近時，你應小心慢駛。提防有行人突然從停放好或停定的車輛旁走出馬路。

駛入或駛出馬路車道時，應避免倒車和讓路給行人。

橫過馬路

通常在人車繁忙的道路上，才設有行人過路處。在其他沒有行人過路處的地方，行人也可橫過馬路。

行人常在路口橫過馬路，特別是在連接大路的橫街路口。

駕駛人在轉入另一道路時，應先讓路給正在過路的行人。

駛近大路時，也應讓路給正在橫過馬路或等候過路的行人。

提防有行人從停放好的車輛之間過馬路。

收啦 唔好出街啦笨

地盤同巴士佬喺連登上咗神枱，唔屌得架

連登仔不嬲blame the victim，你掉轉話今日差啲車死人，一樣比人屌你

Fd 到你老母
本人就本人啦
走住黎屌

訓啦柒頭
唔夠訓驚你俾人車死呀67

究竟有幾多人分辨到樓主句（打左燈）係（打了左方向燈）但右轉，定係（打咗右燈）然後右轉呢？

點解唔讓架車過先?
趕住去死?

你搞清楚係咪樓主作故仔先啦

最衰就係撞唔撚死你條死賤種呀嘛

覺得自己啱嘅話，點解唔報警

樓主條賤種9成好似賽跑冠軍個d 妹下妹下咁行
被人呠完就加鹽加醋玩公審

想樓主上頭條

頭先先見到吳松街有巴士準備駛站頭，右方突然有架車係中線，突然轉左切入白加士街又唔打燈，巴士佬明明打左燈去返中線，個女司機真係痴線，兩隻手好似駕院教開果打牌手咁控個軚

點解咁多負皮
樓上有幾多個有車牌

跟風人屌佢屌咋嘛啲連登仔

一見到啲負皮以為樓主係on9仔
點知原來啲連登仔先係弱撚柒閪智

揸車真係大曬咩 咁樣轉入去明顯冇心讓人啦
佢就行出左馬路 車就未入 點都係車讓人啦呢個位
擺明想兇下你

盲撚就拖隻導盲犬啦
P.s. 你朋友就是......

有車牌就唔會比車死？
大把人渣車屎都Pass
架車係鐵，你係人肉，
大家撞起上黎邊個傷？
無車先過馬路先係真理，
一係你預計到架車唔停都唔會撞到你，
一係架車真左係到比你過，
香港渣車意識唔好係常識吧。

大家負皮佢無自我安全意識都唔知

係, 香港地只有怕事先可安全, thats all

成P牌仔日問人有無車牌
我個牌後年就20年要續啦，唔通就可以亂過馬路咩on9

女人過馬路都要考牌

摩擦力
乜以家四十路都會上連登

咁你無車先好出街啦
渣車意識唔好係常識都講得出，本末倒置
依加樓主唔係廢佬競跑，係巴士無打右燈轉右，見到有行人都唔收油，想收佢頭呀
擺明巴士佬仆街啦，見有人過緊馬路都仲比油。
渣車意識咪係你呢啲人培養出黎囉

Btw 行到一半有多先轉
轉入黎都未行哂
你覺得真係無問題 ?

次次都有倒影睇
邊個岩邊個錯已經有答案

行人意識唔好就培養到渣車意識
咁等你係馬路跳出跳入操下D師機喇

個故就樓主寫，真定就佢先人知
馬路如虎口，電影都有播

城巴佬係仆街架啦 試過凌晨已經企定喺巴士站 行去上車果陣比野阻一阻 佢閂撚左車門 唔比我上 屌佢老母

自己渣開車
都覺得無論城巴或九巴啲司機都係仆街黎
所以樓主講既野唔奇
個班巴士司機全部讀書唔成 正仆街黎

打左燈 你會唔會望住架巴士既左邊就當係左燈啊

呢樣野其實好可悲 基本上所有發達國家都係行人優先 司機離遠見到你想過就會減速或者停車 有冇斑馬線都係車讓人

但香港人就要自己小心過馬路 一個唔好彩撞車死撚埋都仲會俾人blame the victim話累左司機

樓主除時比人起埋底

行人踏咗出馬路車係有責任等佢行開
同埋今次司機打錯指揮燈誤導行人喎

連登仔而家搞笑到叫行人睇埋車燈，以後係咪過馬路都要考埋牌先得

講野唔經大腦

利申，經常睇車燈鳩沖紅公仔過馬路

個post咩事 竟然唔係屌巴士佬

不嬲指揮燈係打埋俾行人睇
唔通我要過馬路重要估埋架車轉唔轉彎咩

打左燈轉右喎
巴打你記住你都唔好揸車

冇使用行車優先權都會俾人tick 嫁，你個fd 好彩遇唔到姐

班巴膠係咪on9，打左燈轉右都有得撐

無打右燈？

今次你好彩 幫唔到你收年

好多人打錯同唔打燈，就打錯燈唔係錯？好多人都做錯事，做錯事就變無問題？道德觀邏輯上都錯曬 你記住讀多六年，讀埋個中學夠啦，唔好嘥啊媽錢啊

車燈係輔助？你唔打燈/打錯燈出左事同警察法官講呢句睇下有無用咪知囉

On99打晒燈同你講要轉入黎都仲要過
真係唔知邊個on9

打"咗"定打"左"呀弱智
樓豬企架車右邊會睇到架車打左邊燈?

#29
件事既關鍵係個司機打咗左燈，但係轉右入巴士站，推左走右fake人咩
打咗 左燈呀弱智

連登啲小學雞不嬲盲撐巴士佬
上次九巴反車已經見到
總之你冇打燈話要轉入嚟，就算我知你會轉入嚟，我都照過

咁仲on9
條友全程晌架車嘅右邊點樣睇到架車有打咗左燈呀

有冇追住佢罵？

叫你個fd 咪撚揸車啦
十係十公路炸彈黎 貪快係咁爬頭結果撞車個班仆街冚家產

白痴，同d小學雞講野真係浪費口水

行人有責任睇車燈真係咁大個仔第一次聽，仲係到死雞撐，笑到gap gap聲

行人有責仼睇車燈同司機有責任正確打燈係兩回事，介紹你，做下閲讀理解啦，對你有幫助

如果真係慢到以為停左係度嘅速度，係路口咁大部巴士你會睇唔到佢轉入黎？

行人有q責任睇條毛車燈咩，仲係到柒，司機打錯燈或者冇打燈你都唔應該唔睇路鳩沖

渣開車
行路都會睇D車燈打左定打右
你唔識睇代表你弱智

如果有灣前行人已經行左出馬路
車入灣後係要讓行人行先
唔信自己上運輸處睇

不過依到跟風既風氣

唔好出街呀笨,出街好危險

講多幾次叫行人睇車燈睇下行出去比唔比人笑到你面黃

收收皮番入去你老母閪深潛啦

不小心導致他人死亡 最多坐監
不小心過馬路 最嚴重係冇左條命
自己衡量下啦

又話佢打燈慢慢行緊

下一句又話以為佢停低

祝你同你朋友全家過唔到年 死on9仔

無論何時何地，即使行人胡亂橫過馬路，駕駛人在法律上和道義上，均有責任，提防和避免撞倒行人。因此，你應該經常讓路給行車道上的行人。

在行人眾多的地方，尤其是在擠擁的街道上，或在有巴士站，或熟食檔附近時，你應小心慢駛。提防有行人突然從停放好或停定的車輛旁走出馬路。

駛入或駛出馬路車道時，應避免倒車和讓路給行人。

橫過馬路

通常在人車繁忙的道路上，才設有行人過路處。在其他沒有行人過路處的地方，行人也可橫過馬路。

行人常在路口橫過馬路，特別是在連接大路的橫街路口。

駕駛人在轉入另一道路時，應先讓路給正在過路的行人。

駛近大路時，也應讓路給正在橫過馬路或等候過路的行人。

提防有行人從停放好的車輛之間過馬路。

唔好人云亦云 唔識既自己去查下source
唔好人講乜你就信乜

咁你考多次筆試啦
連基本道路守則都未清楚

司機畀你屈就真係victim啦

城巴佬成撚日唔打燈就cut線

終於明白肥絲屌人用個左字

依樣真，城巴一向亂咁黎，埋頭你唔遞手即鳩沖

其實而加乜都係樓主講哂

話說我前日搭城巴個司機等燈位果陣突然開車門 同隔離架車司機傾計 係咪可以投訴佢
同埋見佢車頭裝左電話拍片
懷疑佢係巴膠貪玩先做司機

而家過馬路真係慘，睇車都算，仲要慢慢睇埋車頭方向燈，以後會唔會進化到要睇埋車尾燈，屌你老母一架車10鳩幾盞燈睇哂先過得馬路

唔洗講，係negligence, 出意外既話巴士佬同樓主個朋友都有責任。

百鳩幾米遠見到架車打燈想轉彎 你條on9仲慢慢行 數自己行咗5分3 定 5分4
馬路嚟㗎傻鳩 唔撚係斑馬線啊

樓主留tg
我教你收佢皮
利申 有經驗

連過馬路都唔識，你都係捐返入你老母個窿度啦

人地車你唔死咪算你好彩 仲屌鳩返人轉頭

唔好咁啦，呢度好多人冇車牌架

根據上面有位巴打嘅邏輯，香港地駕駛意識唔好係常識，行人自己唔小心就抵比人車死

你中意就自己去投訴
不過今次係你自己眼殘on9亂過馬路
唔通架巴士比晒油入灣咩
收唔到你皮算好彩

打燈係輔助

司機同行人都要小心啦

呢單野就算司機唔小心最多咪危駕

行人會死喎

博得過？

依個又話高壓血，果個又話心臟病，
果個係到飛車，依個就超重，
你未信法例人過車一定要停囉
叫人小心過路馬都比你硬改抵比人車死

如果你望到綠橙過路，
望真D有架車奇怪無減速，
咁到底過唔過好
望電話照行，渣車條條友真係暈左，
咁就撞啦

你過馬路都唔望清楚，以為以為以為，比人屌就報警玩鳩人

樓主道歉啦，為咗得到條女既認同，不分青紅皂白，依啲女唔要仲好過，搵過另一個啦

講左等於無講。就算係高速公路有人行出黎，司機都要讓架啦，唔通撞死佢？